九西補選，本土派死咗去邊？

咪就係畀你班泛民搞死咗囉

俾泛民割蓆割開咗